[輕小說jj]野村美月近幾年有無咩新作品好睇

自從《光在地球之時》系列之後好似都無其他新作品

剩係見佢出左兩本短篇小說，

依家野村仲有無繼續出新小說系列好睇

Up